揮刀斬擊的挑戰 開鎗不眷戀

點解杜汶澤成日覺得自己好大隻?

做做下gym 諗出黎